[
    {
        "randomId": 736
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Akayunguruzo",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umusaza Sacyoya agendera ku kabando kamwe",
            "option_1": "Umugono w'ishashi",
            "option_2": "Inyama",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Urutare",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akana kanjye kabyina neza",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Inyana y'umutavu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Amarira mu maso",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bakobwa ntimukanseke nabuze aho mpisha",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Umubagazi",
            "correct_answer": "Innyo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyirakaruhura intumwa y'urupfu",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Igisenge",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    }
]